暖氣排風口驚見一排怪黑毛 原來是上萬蜘蛛大軍！

美國阿拉斯加州迪林厄姆（Dillingham）一名男子格拉斯（Thomas Glass），在屋外的暖氣排風口附近驚現一排毛叢叢詭異的黑毛，乍看之下就像一整排的毛髮，怎料格拉斯伸手撥過去時，數以千計蜘蛛隨即不斷跌下，才發現這些詭異的「毛髮」全都是蜘蛛的腳！

拍下影片的湯瑪斯‧格拉斯住在阿拉斯加的迪林厄姆，隨即將影片分享至網絡，網民看完都覺得得毛骨悚然！當地因為已經入秋，天氣轉涼，這是俗稱「長腿叔叔」（Daddy Long Legs）的幽靈蜘蛛（學名：Pholcidae），常常都會聚成一團取暖，出現在當地居民的家中，當地都稱為「Dipdooly」，但從未見過這麼多數量聚集在一起。

幽靈蜘蛛是一種在家中常會見到的生物，體型很小，體態纖細，特色是有細細長長的腿部，牠們常會用長腿把獵物抓住，還有一對毒牙，但是毒性並不強，還喜歡吃比自己體型大的蜘蛛，雖然沒有甚麼威脅性，但是可怕的細長腿快速移動起來，還是令人噁心！

點解條友可以仲咁淡定

成身都好痕

嘩屌，咩品種

Wa diu, 好L痕呀

當地因為已經入秋，天氣轉涼，這是俗稱「長腿叔叔」（Daddy Long Legs）的幽靈蜘蛛（學名：Pholcidae），常常都會聚成一團取暖，出現在當地居民的家中，當地都稱為「Dipdooly」

好頭痕

火燒一定好爽

痴線，由佢地爬上手

cellar spiders

煤炭屎鬼

唔明點解d人咁憎蜘蛛同驚蜘蛛

蜘蛛可以食蚊食曱甴

蜘蛛真係衰樣衰咋

正想講
但真係唔會掂

依d唔算核突姐

蠄蟧

純粹厭惡
甲由夠無得罪我
但我就係鍾意見一隻就用拖鞋啪一隻

起雞皮阿